Twitter同Facebook事件證明共產黨好驚外國撐我地

共產黨認證

遊行時可以舉 歐盟 加拿大 英國 美國國旗

真係要文宣
at least身邊啲黃絲都唔明
甚至反感

揮動心中自由民主既旗幟

但係世界各地果啲愛國豬隊友不斷曲線令人支持香港

有無人整文宣圖？
at least有文宣文

圍堵中國，世界資訊戰

Free china正

拮到佢痛處！要多做！

係

想整 因為成日比人問都幾煩

我比人問左四，五次

1. 1992年美國關係法 被視為一國兩制嘅基礎
2. 九月九 人權法案 制裁共狗
3. 民主自由象徵
4. 喚醒美國人愛國嘅心去支持香港
仲有無？

featuring American嘅 Facebook留言
e.g. 'May I replace Carnifornia with Hong Kong?'
'佢地比某啲燒國旗嘅美國人更加愛美國value'

我用揮動心中自由民主旗幟 大部份人都明解 想整塊牌中英對照

連登幾時學twitter拒絕5毛
光復連登

[外國勢力] Twitter同Facebook開始block五毛account

見班真鬼屌到仆街係咁話咁愛國就死返去啦

reddit幫手upvote

自

8/24 係香港光復日
嗰日真係要拎外國旗答謝各國聯手保護香港

有冇人知 8/24 係咩日子？

612 721 811